去廣源行整HDD , 柴灣地鐵行過去遠唔遠 ?

定要轉車 ?

轉小巴啦

好近 行十分鐘就到

買隻新都只係 $400 , 拎去整就車錢都要 $60 , 希望去到可以即刻一換一

咁你行過去啦

可以寄去

原來攪錯 , 係 A Level 保 , 張單唔知去左邊 , 想問會唔會唔保 ?

換過一次
有貨係一換一